咁多位手足對唔住

2週年了

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

樓豬標題黨 仲辣殺過pr師

龜頭插針都差唔多一年了

又25醉右

回錯sor9都就三年了

樓主算係巴迷最25果個

我哋從來無支持過醉狗

我屌你咩山妹

佢條能樣手指拗出唔拗入

好懷疑佢智商

父狗食屎啦

佢上咁多weibo學人懷疑智商

認真粉紅都高智商過班醉酒佬

屌你老母港父

binc

其實唔洗懷疑